有冇巴打睇過2009年港產片《死神傻了》？

悶悶哋上網搵咗呢套舊戲，睇完覺得輕鬆cult片嚟講算係咁，當然唔會話好好睇但起碼題材幾特別，睇嚟笑吓都okay，又有啲黑色幽默元素⋯⋯
（仲有Kay BB 娜姐 ）
但之後上網上想睇吓啲人點評，點知好似冇乜人知有呢套戲，舊登都得一個post仲要個個踩到一文不值⋯⋯
有少少覺得如果套戲係喺呢一兩年上嘅話評價未必會以前咁差⋯⋯
（利申唔係打手 真係睇完戲想同人傾吓）

邱禮濤年年都有幾套戲開使搵我做打手

幾好笑下

果時雞容打手多 淫kay彈起佢地唔抵得 係要將淫kay踩到好似雞容咁既票房毒藥

慈雲山鄭列瓊

至於本周票房最為差勁的新開畫電影，則首推由天下發行於新寶院線上映的《死神傻 了》，首天在28院映118場下，僅收五萬四千，平均每場人次不足八人。